今次贏咗証明香港抗爭有新模式,和理非同勇武結合,無大台就贏了

話就話暫緩,佢都係比個落台階自己
但一樣緩佢老母先
我地仲有好多野未做,但一定係贏咗一半先

今次最重要之一係引發新既抗爭模式,往後任何議題用番和理非同勇武結合,無大台,兄弟各有各做
可以百戰百勝咩都爭取到,遲下再推普選都成功到
政治無力感不復存在,所有人更願意出黎抗爭爭取,呢次行動係一個火種,燃起新一輪既反抗

對
唔好忘記100 萬人上街既作用係比左西方社會充足既理據（你話係藉口都得）去做野，絕對係有另一條戰線既作用。

我以家真係好興奮,呢次既勝利帶黎既唔係贏一條條例咁簡單,係將成個香港既風氣變咗,搵到政府弱點,無大台,和理非勇武結合

又黎階段性勝利？

問題係今次成功 下次共產黨會有應對方法 人係有學習能力

我地要準備幾手準備

贏撚左啦咩
贏左先好講啦柒頭

邊到勝利？

未贏
場仗有排打

要更加進步
落場大家就有分工
一個手足都好失

咪撚打飛機

未贏呀屌你老母

616重點

1. 撤回惡法
2. 撤回暴動指控
3. 撤銷對手無寸鐵、和平示威者之起訴

另加一個
撤銷官員、警察及損害香港民主人權者進入外國旅遊、工作或居留的權利

唔好教政府

唔關事,係講緊往後爭取既模式改變
以往香港和理非,同勇武割席,大台操控,但輸到仆街
但今次完全唔同,我地應該一直用番今次運動既模式,我咁保證,我地會成為真正自由平等世界既居民

未贏！

唔好再喺度打飛機消磨意志啦

你會進步，政府都會，無大台有佢自身好大既問題。

我知未贏呀
但大家諗下,以往一直好多人覺得遊行無用呀,廢呀,咩都改變唔到

今次咁既結果,心諗,喂掂喎呢招,有得打嫁喎,呢招仲好似好WORK喎
贏過一次就有第二次第三次

無領袖，好處係唔會咁容易變被告，缺點係容易失去方向。

只有全贏或全輸，而家我地根本冇贏，反而仲輸緊，除時可以重啟二讀，緊記不撤不退！

未贏，要繼續

無大台真係好重要

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

贏你老母

全民water

贏你老母咩

屌你CCTVB

未贏啊
撤回逃犯條例!
釋放政治犯
嚴懲黑警
醫管局高層下台
取消功能組別

趁暫時有少少時間回氣
請馬上購置裝備，切勿掉以輕心

[Gear撚] 催淚彈對防指南

佢仲二讀我地再一次和勇合一,佢跟本贏唔到我地

垃圾CCTVB問埋D問題俾佢落台

暫時只係比較成功 但未贏

岩，lihkg 做大台，有咩抉擇就公投，少數服從多數

所以唔好鬆懈,今次仲可以打蛇隨棍上爭取更多野

錯 有大台係正確！
警察放催淚彈去大台嗰邊 （即係想和平集會
淨係警察喺到打埋和平嘅市民
點都冇可能原諒

贏你老味咩 傻西
又想黎多次雨傘個時咁?

我贏你老母

話贏果D 你得到左D咩？
你比人打左一拳 佢話唔打你住 咁就係贏左？有無咁阿Q??
真係小農DNA....謝主隆恩

和解就等於政府贏左
但對於香港係輸左

而家的確係階段性勝利啊，好值得慶祝
之前一直屌緊既係「宣布階段性勝利然後收隊」

push

我贏你老母呀 死傻閪

發夢, 個夢應該點樣發落去?

1. 爭取不控告任何抗爭義士
呢個有幾重要, 相信大家都明, 唔需要解釋
大家要齊上, 齊落!

2. 成立獨立監察警渣O既組織
警渣而家當左自己=法律, 無法無天, 所謂警監會佢地自己人查自己人, 根本唔驚

3. 繼續俾壓力班警渣, 精神攻擊
警渣可以搞到個社會白色恐怖, 人心惶惶
其實正正係表達出佢地其實好驚, 怕左我地
如果繼續佔領, 佢地唔驚, 因為佢地可以暴力清場
佐行動而家化整為零, 我地而家唱詩, 和理非行動, 佢吹我地唔漲, 又唔知我地想搞D 咩
繼續俾壓力班警渣, 就算無行動都遲早攰撚死佢地

4. 要清楚表達俾正苦同市民大眾知道, 人民已經醒覺, WE ARE WATCHING YOU!!!
明白一定有好多香港人覺得收貨, 但唔可以俾件事就咁靜左, 要繼續文宣工作
要繼續施壓, 表達俾全世界知道, 香港人一直望撚住架仆街
只要正苦一亂黎, 就會有人即刻行動
務求達到長遠香港人覺醒

點都好, 聽日見
不徹。不散

二十二年黎,我地一直比個政府打到仆街,個口係咁叫抗議呀都無用
今日我地忍唔住,大聲屌柒佢,出手推下佢,作勢想打佢咁
你發覺對家會縮喎,你發覺對家紙老虎黎嫁咋喎,今日開始到你蝦番佢嫁啦

中共最怕果條侵侵回血劍已經出埋黎
學啲咩

爭取不控告任何抗爭義士
呢個有幾重要, 相信大家都明, 唔需要解釋
大家要齊上, 齊落!
呢個好緊要

唔好咁興奮住，小心隨之而黎對義士既清算，仲有對勇武補給線打擊，用黑警恐嚇後生。
大家應該準備長期抗戰，打擊警察不專業執法，以及各自儲備物資。

屌佢老母監警會啦

今次係美國出手，當支那撤走美國資產後，就未必有用

唔係又想講乜鳩野階段性勝利呀嗎

係leading，未完場。

個流程係你和勇合一,對家開槍,國際有藉口制裁,對家驚就縮

贏左先算 我地未蠃 各位加油

冇撚贏到呀！
冇 撚 贏 呀！

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

有港台司機比警察用槍射頭一度心臟停頓，有女拔萃男教師比警察用槍射中眼喪失視力，有患第三期肺癌老人比警察用槍射中，亦有更多後生仔比警察圍毆毒打！

宜家只係暫緩而非撤回，好明顯政府係玩緊施字訣，等你班愚民放下戒心再揾一日直接交上立法會一日之內二讀三讀過咗條逃犯條例。

毋忘香港人鮮血嘅付出，我地唔可以比佢地嘅血白流，誓必撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例

仲有長輩圖

集結連登力量，尋找潘生潘太

各有各做，陰陽之道

出面有幾個post玩緊分化啦，想分化勇武同和理，仲幾千正評

想上網安全既巴打可以入去睇睇

冇大台，但香港人我地齊心，先係最大武器！！！

啱呀 只有係共同目標就得

佢明顯係buy time，等你道氣過左就一獲打撚死你，佢講緊既呢刻都拉緊人告暴動罪

贏？邊撚到贏呀，輸到仆街呀

今次士氣係高嘅

希望keep到

經過今次之後相信大部份人無力感已經一掃而空

挑,佢敢再黎我地咪整到次69 612 今次仲要同一日,成百萬人既612,驚到佢搵媽媽呀

依家可以打蛇隨棍上,要求更多野,義士呀,黑警個D

聽日見！

唔好意思，借個位。
如果612後，你有情緒低落問題，請入嚟睇睇。

612戰後情緒舒緩，請幫推。

比d掌聲自己

要幫後生贏返未來香港返黎
今次只係階段性慘勝
應該話「勝」字我都唔想講

長遠係要香港老中青大和解
新移民本土大和解（你停唔到150，你就要文宣埋佢地，每日溝淡緊你）
宗教非宗教大和解
大家要繼續理性文宣
宣掦人民普世價值（言論自由，集會自由）
由小學做起

香港先唔會變中國

唔係次次都有咁多人幫助
你唔好問點解
更加唔好諗次次都咁就實嬴

連基督徒、媽媽群都出黎集會公開發聲，香港班youtuber/kol 呢？

香港最需要班KOL既時候，佢地就唔出黎。淨係放下story講支持就攞光環!
對唔對住612班義示!!! 食胡椒噴霧、食催淚彈、什至係食子彈呀！！！！
自己係冷氣房share下，就話自己係支持香港，你哋班垃圾收唔收恥呀？

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

但起碼無力感無咗

以往做社運都好攰,好似好努力都無成果咁
但今次
聽到佢講暫緩我真係脤前一亮既感覺

但我都要同大家講好多野未做,未完全勝利,而呢一刻我地有完全勝利甚至反CUP既條件

加油

推

唔好打飛機住！

依家只係開始

勝力漂亮的一仗

未贏

階段性勝利？
仲未打完場仗呀

係,係一個開始,歷史進程變天既開始
為自己成為香港歷史重要事件上既一員感到榮耀和自豪
你地所作既一切係未來自由既開端,流芳百世

無大台就無階段性勝利
我地要既係結果！唔係階段性勝利！

再po多次呢篇：
陳雲：網絡時代的鬥爭。你要自己定義，自己組織，不必有一個象徵式的地點來佔據，不必有一個象徵式的指揮大台來領導。更不要圍繞在一個預設失敗和出賣你的大台來行動。
你佔據了那個地方，宣告了開始，某位領袖高呼「佔領中環現在啟動！」，打擊的你人就有辦法令你得到終結。
你聽從一個大台，那個大台是設置在打擊者的圍堵範圍，那麼大台宣布解散或大台的領袖假意被拘捕之後，運動就終結。
二十一世紀了，不要停留在二次大戰時期，好麼？
Don't be bound by your definition and a group of leaders on a directing platform who are very likely to end the action and betray you.
Be fluid. Be water.
When there is no beginning, there is no end. Till victory comes.

謹記唔好被任何大台騎劫我地自發嘅活動！！！

幾時有贏過？義士未放，條例未撤回，政府冇道歉！唔好聽佢講！

係咁岩呢條先冇分歧 一政對外
你其他議案隨時冇今次咁團結

未贏呀

我一早已經係咁講
團結係勝利首要條件
做唔到就輸

勝利?
未撤未釋放被捕人士未下台?
勝你老母

先禮後兵

智取派

個大台咪lihkg囉

屌你老母 梁振英之前有賓周都唔怕撤啦 林鄭你冇撚用怕咩撤呀 DLLM

依家贏左喇咩

大家冷靜，樓主講得岩既，今次係團結先走到呢步，但仲有好多步，我地未贏

係大團結
仲要利用reddit

啱呀 贏咗一半啦

和理非非為勇武抗爭建構咗道德高地

仲未贏呀！ 要徹回！徹回！

星星之火，可以燎原

大部分同意 但講呢D之前唔該勇武派檢討下自己先
發夢見到 D策略完全錯撚晒搞到一大班義士白白犧牲

第一點，可唔可以至少幫最前果幾十位義士上足裝備先衝，我講既裝備唔係帶個頭盔包左保鮮紙果D就叫有裝，而係全身防護裝備同一個頂到兩下既盾！
響今次行動我就發現，你冇盾撞落個全身盾到 警察完全可以空隻手出黎打柒你/噴椒 。有大面積既盾亦都可以掩護埋後面既朋友，一齊用人海優勢壓過去。所以帶D空喼去斬開兩邊當盾用又好，拎D鐵皮木板又好，下次前排一定要有盾！

第二樣，下次一定要組成幾隊反催淚彈小組！ 今次咁快潰敗既原因好明顯係輸左比催淚彈，雖然反彈小組未必可以整得晒所有催淚彈，但每執多一個，
班義士就可以頂得多幾秒！

第三，咪撚再拖鐵馬去正面衝擊線，留意到有部分鐵馬的確有作用，但九成九鐵馬其實都阻住左班義士，搞到完全運用唔到人數優勢，群眾最大既武器係人多，下下搞到戰線咁窄焗住同警1on1真係冇意思

會開始做滲透工作

只要大台企係抗爭者即一邊 其實有人指揮都係好事

無大台成為行動嘅思考中樞，亦無法形成一種大台信條，當現場出現變數，就無法制造出勇武定快樂抗爭嘅主旋律，各有各做，互相支援成為可能。

請戒j

aye！

我地未撚贏！！

未贏 未解決

法律上救返d義士 淋病下台+道歉 先係真正既贏

今次形勢同以往唔同其中一個好大原因係影響到外國利益咋
咩真普選外國理撚得你死

同埋我哋連一半都未贏，只可以話為香港憲法保衛戰開咗個頭
現階段一定要政府撤回，仲有放人撤控

Design 文宣嘅留意:

聽日要清晰比到國際社會嘅重要messages:
1. 撤回
（信大陸法庭？69前做緊果d)
2. 追究濫用警權 Investigate Police Abuse of Power
（憤怒爸媽站出來，想打死你個仔女呀而家）
3. 69 612 不是暴動 NOT RIOT
(肯定69 612，要幫之後可能被檢控嘅義士製造歷史證據，製造輿論）

廣傳 please!

未贏架，而家文宣好重要，要去導正坊間對暫緩=成功既睇法

初初我都仲信要大台
經過今次之後終於明白無大台既威力

1.撤回修例
2.收回示威是暴動的定性
3.釋放所有過去一週因示威被捕的人
4.追究警方使用過份武力，甚至暴力
若明天和平遊行有人叫「林鄭下台」「打倒中共」「港獨」等無關上述四點的口號，請勿理會，現在要集中目標。

真

雖然連登呢幾年都反和理非,
但今次飯民都理解點解要激進, 自己都行上前線
勇又好, 駁咀又好, 後勤又好, 都可以頂住班黑警先

仲有議員始終有一定權力同光環, 黑警唔敢直接郁佢地
仲可以幫到手攞返物資, 識人安排醫療

希望唔只係今次, 飯民都要轉型同走向前線
香港越黎越惡劣, 唔可以再單純靠把口

今次贏在冇領袖，佢冇藉口話誰人煽動！

夜晚和理非有用

唔好忘記雨革，大把人好似你咁講

除咗強化自身，增加盟友，守護並增加立法會內投票權，
仲可以玩共仔最叻嘅「令對家分化」。
警入面要分，公務員都可以分，議會建制入面都分。

又嚟贏一半
笑出聲

邊有贏

Be water my friend

唔需要大台
但係需要有天琦果班勇武領袖帶領

6.12果日大家都有曬心理準備 要衝
就係無人帶頭 就算想帶頭都驚無號召力
無人跟 拖到前線手足企到3點先話衝
情況都好亂 群龍無首

又想階段勝利
冇架 唔撤就係輸架
冇架 人唔救都係輸架

五年前已經咁講
外國文有文攻武有武攻
淨係諗食政治飯點會成功

唔理贏定輸
就算係打和
今次泛民同本土大和解真係令人睇到希望

完左喇咩

真係紙上談兵冇用
好彩今時今日有人出嚟

我之前都覺得兩邊再咁內鬥香港好快玩完
好彩一條咁既惡法成功團結左兩派人

階段性勝利唔係負面
但因為階段性勝利而滿足同輕敵先係負面

我都覺自己J多咗,但我真係開心睇到希望呢下真既,等了5年了

解放軍出黎了

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

贏？贏左啲咩

撤又未撤

台又未落

建制啲錢仲係美國

大家組織番先；諗下仲有咩野要補不足

其實林鄭 黑警 今次真係噢醒左好多扮訓既人
多左好多人關心政治 對政府既不滿

要諗下點樣延續呢一現況
係黎緊區議會立法會發揮作用
咁樣香港先可以保留一絲希望

好明顯今次真係天怒人怨, 雨傘同魚革都有人企出黎帶領, 今次係廣大市民自發